ig係咪死咗

開唔到

係

Same

是

same

以為個電話壞咗

我想𥄫女呀屌

Yes

Ys

same here

以為屋企Wi-Fi壞咗

fb係咪都有事

以為ios14仆左街

哭𠹌咗 早啲瞓覺啦各位

本身以為wifi問題

Ig fb斷晒
無得同仔仔傾計了

我都係 特登開左4G

訓啦柒頭
聽朝先再打飛機

屌 又死...

以為自己問題 即刻上連登睇下係咪死咗

以為屋企Wifi 傻左

有咩事？
我用到喎

Fb都load唔到

原來大家都係咁我仲特登重開過部機

load唔到

我IG load唔到
但FB用到
有冇人都係?

其實係咪就嚟同中國接軌

fb ig 都用唔到

通常呢d時候都會上連登望一望

我都突然load唔到

要用vpn上ig既世代is coming

仲以為係屋企wifi出事

load到了

係！等我仲開機再熄機！以為手機壞左定未交上網費！點之原來連網頁版都用唔到！

我正常返

全世界一齊死

我突登上黎連登check下個wifi係咪壞左

連到了

連done